睇東張西望睇到燥

上半集講空氣清新機賣嘢
中間廣告時間仲要出返同一個空氣清新機廣告
知你big big channel係咁蝕啦
下半集搵個廣東仔介紹大灣區
係咁吹噓好多打卡位
明明一早就有，仲要懶新奇
「估唔到一河之隔就同香港咁唔同啦」

呢啲愚民節目真係唔好睇咁多，會睇壞腦
唔知大家覺唔覺...介紹深圳個段已經植入咗支那寶廣告